關閉國際機場的可能性?

港共理性嘅話應該唔會，不過戴頭盔講句依家咁嘅境況，冇嘢係冇可能性。

所有事都有可能

東柏林

2019年完全冇人諗過依家d政策可以咁痴線

港共理性已經冇可能

中共只會係情況惡化既情況下甘做。佢甘做等於自宮

香港有深圳同澳門夾攻，一陣起完三跑就拆

港共都要睇中共面色，上面壓落黎要封我唔認為佢地會 say no。

極權國家屠城都有可能，封機場有幾奇

中共如果...

立國安法
出水炮車
打壓立法會
搞鳩言論自由
連坐法沒收市民財產

等於自宮

結果